每朝起身第一件事想send message同你講早晨，但下一秒就醒起我已經唔可以咁做....

我唔想掛住你啊

收皮啦

忍住 慢慢就慣
自然唔會Send

咁等到夜晚講早抖

習慣真可怕